行路聽歌會出哂汗

返工放工都會聽住歌行路
經常跟住個beat黎行
但係唔知點解成日都越行越熱
之後就係咁出汗但係唔聽歌就冇事
有冇人都係咁？

我覺得耳仔係有散熱功能，戴住耳機感覺係熱啲

好似大笨象咁?

太激動?